[ 攬炒團隊請參考 ] 入黎講低自己會捐幾多俾全球登報、指控中共武肺責任！！！

屌你老母支共臭系播完毒側側搏扮教星？

麻煩登報團隊全球登十國，我起碼捐HKD3000

100

照殺

P

300

召喚G20同攬炒巴